[fake news] 有關7月30號所有港鐵線罷工未經證實 各線車長間亦未有任何討論 切勿用作文宣

唔好亂黎

要車長承受不必要壓力

推

屌

推呀

真心要推

咁順水推舟罷埋囉

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

假都變真

推tw多謝所有車長

連登仔咁易比人風向
求其整張圖出黎就個個信哂

Push

假架 屌你老母

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

認同
推

宣傳完
到時佢地唔罷
咁點算先？
罷搭港鐵？

咪痴線啦，到時典返工呀小佢

今日先開名個幾條線 有邊張寫過要即刻罷工丫

車長俾人擺緊上枱丫

Up

要等埋公務員，明？

可能係假! 但唔緊要! 要推到變真!!!!!!